（多圖）呢條女對波都幾正

大概70B or 75B

個樣正

但係都溝唔到

果斷留名

有圖=無圖
無圖=1張圖
多圖=2張圖

LM